（由零刷積分）Pokemon盾（單打求教）

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

128 維園見